屌那聲！真係有手有腳 其實就可以幫利物浦守龍

根本唔撚撲殺

冇手冇腳都ok

唔係fifa規定要有人打龍 我地一早唔撚買龍啦

求其一個手足都好過個龍

@祖赫特

不過美國老闆係唔同d
識擺個靚仔有型做模特兒

點犯錯都不敗

駁唔到

吉祥物

做利迷心血小D都唔得掂

4:3果球完全冇反應